美國又開始吹減息

上車最後機會

仲應該一減減半厘

佢本土都開始爆緊 , 今日又死多幾件 ,減完都係頂到一陣

期貨寫減半厘係100%

唔好咁大力 班淡友會痛

SP萬歲